覺唔覺麥當勞熱氣過以前好多

以前童年既麥當勞邊有一食就喉嚨又痕又痛

宜家既麥當勞真係一食就奶野，個餐都未食完就開始喉嚨痕到乜咁

食完又開始喉嚨乾痛

跟住D麥樂雞又難食左勁多

你痕我幫你R

好啊 R埋我喉嚨D白色珍珠出黎

你老左啫，關人咩事

正常係越老越唔上火

早幾年由大陸雞變咗泰國雞，好食咗，冇咁粉

食麥當勞學乜人講健康.

屌 宜家係驚佢中資，俾到地溝油煮食，搞到咁熱氣

佢放得耐既食左一定出事

最近食返又同幾個月前個隻唔同